求一幅好靚嘅香港抗爭油畫

尋晚FB見到有人用Liberty Leading the People做原形, 畫左香港抗爭的畫
請問有人搵得返條LINK嗎?

Thanks!!

Thanks!!!

Thanks
好靚

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

有冇中間原圖？